Samsung a9更新

屌你老母啱啱更完，核突到仆街又唔方便，鎖mon之後睇唔到wts個啲，要㩒多下先有。（無set密碼），有無巴打識搞